25歲廢青，你問我答

返份垃圾工 欠債100萬 做唔到勞碌工 唔死都冇用

1. 做乜垃圾工?

2. 欠債點得番黎,點解100萬咁多?

3. 唔申請玻產?

同是天涯淪落人呀巴打

對唔對得住自己同伯母

係

唔想破產 日日走數咁濟

就係伯母 我先差成百萬

點解欠債100萬

你老母賭錢輸鳩晒?